有冇人好羨慕幸福家庭長大既人？

姐係父母都讀過書
唔會有不良嗜好 例如：叫雞 賭錢 包二奶
成家一年至少去一次旅行個種

係呢D家庭長大既人 人格真係健全D

我都覺
但我唔係

呢啲家庭
家人之間有好多計傾
感覺係親人，相處係朋友
基本上係個避風港

同全家有代溝

睇你點睇
好多成功嘅人都係因為家庭有缺陷先激發到佢哋
當然好多大嗰會變癲佬

羨慕 一翻到屋企就煮好唒飯 齊人食飯 嘻嘻哈哈

通常幸福家庭嘅人性格缺陷都少好多
勁有自信

係

完全唔明呢種感受
下世希望有份感受

點代溝呀

你地老豆老母係咪好撚老果隻？正常都會一齊吹水

有冇喺呢 d 幸福家庭長大嘅入嚟分享下

老豆會同我睇波 老母會傾下劇集 算？

無所謂啦
自己覺得幸福咪講吓

出世無耐 老豆老母就離左婚 老母要左我 因為老豆包二奶
去到幼稚園呀小學呀 都好羨慕同學仔有老豆接放學 同老豆係條街度玩咁
到左中學有時會聽到同學話同老豆嘈交 又話比老豆打咁 雖然果時都已經唔係太care有無爸爸呢件事 但其實都有d羨慕
去到而家出黎做左咁多年野 對老豆既記憶已經無哂 連佢咩樣都唔記得左
但有時見人地一家親 我都有D落寞

老豆會同我傾詩詞電影歌曲小說，老母會搵我兩個人食tea, 禮拜六日我會煮大餐一家人食，我地住隔離抱埋個孫同心抱過去玩。天倫之樂係唔錯。

你係未我細佬妹

都睇你自己點睇架姐

比起單親家庭既細路 係好幸福既

嗚嗚嗚

最起碼老豆母係明白事理既人
我呢幾年好撚任性 佢地都照供我讀書

記錄下
去旅行見到一家四口好幸福
個女會笑下老豆 兄妹感情好好
成家一齊影相會玩做手勢

係咪缺乏安全感？

家家有難唸的經

你睇我好
我睇你好

世事沒有完美

不過通常呢d家庭既細路內心好脆弱 表面可能好堀強 我識親人有一個成長於單親家庭既細路 佢對物質既渴求係比其他小朋友大

點解話唔識同人相處呀?

一模一樣嘅情況同諗法

講真老豆係面前都唔會認得，會係一個陌生人

成日有人問係咪好憎老豆，但其實根本係冇感情，呢個人並唔存在喺我成個人生入面，除咗跟佢姓同埋有佢一半DNA同知有佢存在，對比「好憎佢」，咁樣反而好似更加有種深切嘅悲哀咁。

真係唔係阿媽唔錫自己，只係有啲空洞係冇辦法填補。就算唔好都想有好過冇，而唔係好似有一部份係空白咁。

我都想有兄弟姐妹 不過無有無既好，呀爸呀媽幫我上車，唔使爭

你係有故事既男人

單親家庭
自己住 有時好羨慕d人可以同屋企人食飯

咁依架同啲朋友關係點呀?你講既佢係老豆/老母?

其實冇凸別～

羨慕啊 去朋友屋企見到佢地全家福
放學又話返去同屋企人打邊爐
大時大節就Po相 成枱都係餸
又會全家去旅行 去玩
自己就只會買外賣返去自己食

我好羨慕 未必有錢 但個人會好樂觀

成世人都唔會體會到依種感覺

入左大學之後好羨慕父母都受過高等教育既同學，個種見識同人際關係，由細到大既培養真係唔係話靠個人努力就可以追到。好記得有一次一班人傾計，傾傾下原來除中個個(除左我之外）都識彈鋼琴，其中一個仲話識彈鋼琴係我尼代既基本技能，我唔敢出聲，因為由細到大屋企都無比我學過d咩樂器

好羨慕
全家好團結
可以互相支持對方
第日生小朋友
希望可以比個好幸福既家庭佢

細個已經成日諗一日未搵到一個好愛既男人都唔會諗結婚生仔住
好想下一代係一個有愛既環境下無憂無慮咁成長
唔洗擔心屋企有咩問題

大個先知原來連搵個對象拍拖都好難

我每日放工返到屋企都同老豆老母講下時事，財經，黎緊會去邊旅行呢d 但有frd係同佢老母係0溝通

交心既frd真係好難定義 我試過以為個frd係交得心但最後係笑我多過交心傾計
咁聽落都幾好呀同啲frd都會食下飯咁 男仔唔係多數都係打機frd多咩

你仲有機會架 身份改父或母 加油你得架：）

做緊邊行呀巴打，咁都真番工真係瞓覺都好緊要